---
layout: page
title: Бесплатные сертификаты для сайта
description: Бесплатные сертификаты для сайта
keywords: Бесплатные сертификаты для сайта
permalink: /devops/webservers/cert-for-free/
---

# Бесплатные сертификаты для сайта

https://letsencrypt.org/  
https://www.startssl.com/

<br/>

XliN пишет,

> У себя на доменах использую https://letsencrypt.org/ Очень удобно. В кроне прописал, чтобы каждый третий месяц обновлялся и все. Липота.
